外國專家：中共或派「假遊客」到美國及其盟國發動恐襲

其實好難防， 隨時有d 支那狗去日本無差別殺人都阻唔到

source？ 外國專家指樓豬你呀？

佢出一個膠post只得五毛，但佢每日支出一百蚊，所以佢破咗產，破埋右